[{"Question": "\u4e00\u822c\u91ab\u7642\u5668\u6750\u8a31\u53ef\u8b49\u6709\u6548\u671f\u9650\u662f\u5e7e\u5e74?", "Selection": "5\u5e74,3\u5e74", "Answer": "5\u5e74", "Detail": "None"}, {"Question": "\u5b78\u6821\u3001\u91ab\u9662\u3001\u7814\u7a76\u55ae\u4f4d\u53ef\u4ee5\u6210\u70ba\u91ab\u7642\u5668\u6750\u5546?", "Selection": "\u53ef\u4ee5,\u4e0d\u53ef\u4ee5", "Answer": "\u53ef\u4ee5", "Detail": "None"}, {"Question": "\u91ab\u7642\u5668\u6750\u8ca9\u8ce3\u696d\u8005\uff0c\u6307\u7d93\u71df\u91ab\u7642\u5668\u6750\u4e4b\u6279\u767c\u3001\u96f6\u552e\u3001\u8f38\u5165\u3001\u8f38\u51fa\u3001\u79df\u8cc3\u6216\u7dad\u4fee\u4e4b\u696d\u8005\u3002", "Selection": "\u6b63\u78ba,\u932f\u8aa4", "Answer": "\u6b63\u78ba", "Detail": "None"}, {"Question": "\u91ab\u7642\u5668\u6750\u672a\u9023\u63a5\u7db2\u969b\u7db2\u8def\uff0c\u53ef\u4e0d\u7528\u57f7\u884c\u7db2\u8def\u5b89\u5168\u8a55\u4f30\u8a66\u9a57\u3002", "Selection": "\u6b63\u78ba,\u932f\u8aa4", "Answer": "\u932f\u8aa4", "Detail": "None"}, {"Question": "TFDA\u91dd\u5c0dAI/Ml\u6280\u8853\u91ab\u6750\uff0c\u63d0\u4f9b\u4e4b\u8aee\u8a62\u8f14\u5c0e\u670d\u52d9\uff0c\u4e0d\u5305\u542b\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u8005?", "Selection": "\u96fb\u8a71\u8aee\u8a62 ,\u5c08\u6848\u8aee\u8a62,Line\u8aee\u8a62 ,\u5be6\u5730\u8f14\u5c0e", "Answer": "Line\u8aee\u8a62", "Detail": "None"}, {"Question": "\u91ab\u7642\u5668\u6750\u7db2\u8def\u5b89\u5168\u8a55\u4f30\u4e2d\uff0c\u5176\u6f0f\u6d1e\u6383\u63cf\u4e4bPass/Fail\u7684\u689d\u4ef6\uff0c\u53ef\u4ee5\u81ea\u884c\u5b9a\u7fa9\u55ce?", "Selection": "\u53ef\u81ea\u884c\u5b9a\u7fa9,\u4e0d\u53ef\u81ea\u884c\u5b9a\u7fa9", "Answer": "\u53ef\u81ea\u884c\u5b9a\u7fa9", "Detail": "None"}, {"Question": "\u91ab\u7642\u5668\u6750\u8edf\u9ad4\u88fd\u9020\u696d\u8005\u53d6\u5f97QMS/QSD\u5f8c\uff0c\u624d\u53ef\u7533\u8acb\u67e5\u9a57\u767b\u8a18\uff0c\u5169\u8005\u662f\u5426\u53ef\u540c\u6642\u7533\u8acb?", "Selection": "\u53ef\u540c\u6642\u7533\u8acb,\u4e0d\u53ef\u540c\u6642\u7533\u8acb", "Answer": "\u53ef\u540c\u6642\u7533\u8acb", "Detail": "None"}, {"Question": "\u91ab\u7642\u5668\u6750\u8edf\u9ad4\u88fd\u9020\u696d\u8005\u5df2\u53d6\u5f97ISO13485\u9a57\u8b49\uff0c\u662f\u5426\u53ef\u7b49\u540c\u6211\u570bQMS\u8b49\u66f8\u3002", "Selection": "\u7b49\u540cQMS\u8b49\u66f8,\u4e0d\u7b49\u540cQMS\u8b49\u66f8", "Answer": "\u4e0d\u7b49\u540cQMS\u8b49\u66f8", "Detail": "None"}, {"Question": "AI/ML\u6280\u8853\u91ab\u7642\u5668\u6750\u81e8\u5e8a\u8a66\u9a57\u8a08\u756b\u66f8\uff0c\u5982\u5c6c\u65bc\u7121\u986f\u8457\u98a8\u96aa\u4e4b\u91ab\u7642\u5668\u6750\u81e8\u5e8a\u8a66\u9a57\uff0c\u662f\u5426\u9700\u5411\u4e2d\u592e\u4e3b\u7ba1\u6a5f\u95dc\u7533\u8acb\u6838\u51c6\u5f8c\uff0c\u624d\u53ef\u958b\u59cb\u57f7\u884c\u3002", "Selection": "\u9808\u5411\u4e2d\u592e\u4e3b\u7ba1\u7533\u8acb\u6838\u51c6,\u4e0d\u9808\u5411\u4e2d\u592e\u4e3b\u7ba1\u7533\u8acb\u6838\u51c6", "Answer": "\u9808\u5411\u4e2d\u592e\u4e3b\u7ba1\u7533\u8acb\u6838\u51c6", "Detail": "None"}, {"Question": "\u4e0b\u5217\u60c5\u5f62\u4e4b\u91ab\u7642\u5668\u6750\u8edf\u9ad4\u7121\u9808\u7533\u8acb\u4e0a\u5e02\u5f8c\u8b8a\u66f4\uff1f", "Selection": "\u8b8a\u66f4\u6838\u5fc3\u6f14\u7b97\u6cd5,\u66f4\u63db\u4f5c\u696d\u7cfb\u7d71,\u7121\u6cd5\u5411\u4e0b\u76f8\u5bb9\u8cc7\u6599(\u5982\u820a\u7248\u8cc7\u6599\uff0c\u65b0\u7248\u7121\u6cd5\u8b80\u53d6),\u589e\u52a0\u5bc6\u78bc\u5b57\u4e32\u9577\u5ea6", "Answer": "\u589e\u52a0\u5bc6\u78bc\u5b57\u4e32\u9577\u5ea6", "Detail": "None"}, {"Question": "\u7528\u85e5\u7d00\u9304\u3001\u8a08\u7b97\u7528\u85e5\u5291\u91cf\u7684\u8edf\u9ad4\uff0c\u56e0\u7121\u63d0\u4f9b\u75c5\u4eba\u7528\u85e5\u6307\u5c0e\uff0c\u662f\u5426\u70ba\u91ab\u7642\u5668\u6750?", "Selection": "\u662f\u91ab\u7642\u5668\u6750,\u4e0d\u662f\u91ab\u7642\u5668\u6750", "Answer": "\u4e0d\u662f\u91ab\u7642\u5668\u6750", "Detail": "None"}, {"Question": "\u7528\u65bc\u4f11\u9592\u7528\u9014\u4e4b\u5fc3\u5f8b\u3001\u8840\u6c27\u91cf\u6e2c\u8edf\u9ad4\uff0c\u662f\u5426\u70ba\u91ab\u7642\u5668\u6750?", "Selection": "\u662f\u91ab\u7642\u5668\u6750,\u4e0d\u662f\u91ab\u7642\u5668\u6750", "Answer": "\u4e0d\u662f\u91ab\u7642\u5668\u6750", "Detail": "\u70ba\u4e00\u822c\u6c11\u773e\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u5065\u5eb7\u7ba1\u7406\uff0c\u56e0\u70ba\u4f11\u9592\u7528\uff0c\u672a\u6d89\u53ca\u75be\u75c5\u4e4b\u8a3a\u65b7\u3001\u6cbb\u7642"}, {"Question": "\u96fb\u5b50\u91ab\u7642\u5668\u6750\u5167\u5efa\u8edf\u9ad4(\u5982\u50c5\u5b89\u88dd\u5728\u96fb\u8166\u4ecb\u9762\u9a45\u52d5\u7528\u3001\u63a7\u5236\u91ab\u7642\u5668\u6750\u7528)\uff0c\u662f\u5426\u70ba\u91ab\u7642\u5668\u6750\u3002", "Selection": "\u662f\u91ab\u7642\u5668\u6750,\u4e0d\u662f\u91ab\u7642\u5668\u6750", "Answer": "\u662f\u91ab\u7642\u5668\u6750", "Detail": "\u56e0\u53ef\u7528\u4f86\u63a7\u5236\u8a72\u5668\u6750\u3001\u5f71\u97ff\u5668\u6750\u529f\u80fd\uff0c\u57fa\u672c\u4e0a\u5206\u985e\u5206\u7d1a\u6bd4\u7167\u8a72\u91ab\u6750\u3002"}, {"Question": "AI/ML\u91ab\u7642\u5668\u6750\u4e4b\u6e2c\u8a66\u7528\u53ca\u8a13\u7df4\u7528\u6a23\u672c\u8cc7\u6599\uff0c\u7528\u76f8\u540c\u6a23\u672c\u8a55\u4f30\u5373\u53ef?", "Selection": "\u53ef\u7528\u76f8\u540c\u6a23\u672c\u8cc7\u6599,\u4e0d\u53ef\u7528\u76f8\u540c\u6a23\u672c\u8cc7\u6599", "Answer": "\u4e0d\u53ef\u7528\u76f8\u540c\u6a23\u672c\u8cc7\u6599", "Detail": "AI/ML\u6a23\u672c\u8cc7\u6599\u61c9\u5340\u5206\u70ba\uff1a1.\u5efa\u7acb\u6f14\u7b97\u6cd5\u6a21\u7d44\u7684\u8a13\u7df4\u7528\u8cc7\u6599\u30022.\u9a57\u8b49\u8edf\u9ad4\u529f\u80fd\u7684\u9a57\u8b49\u7528\u8cc7\u6599\u30023.\u6e2c\u8a66\u7522\u54c1\u6700\u7d42\u6548\u80fd\u7684\u6e2c\u8a66\u7528\u8cc7\u6599\u3002\u8a55\u4f30\u7522\u54c1\u6548\u80fd\u7684\u6e2c\u8a66\u7528\u8cc7\u6599\u5fc5\u9808\u56b4\u683c\u8207\u5176\u4ed6\u5169\u9805\u8cc7\u6599\u5340\u5206\uff0c\u907f\u514d\u9a57\u8b49\u7d50\u679c\u4e4b\u504f\u5dee\u3002"}, {"Question": "\u7533\u8acbAI/ML\u6280\u8853\u91ab\u7642\u5668\u6750\u67e5\u9a57\u767b\u8a18\u6642\uff0c\u4e0b\u9762\u90a3\u4e9b\u975e\u70ba\u81e8\u5e8a\u8a66\u9a57\u8a08\u756b\u66f8\u4e4b\u6280\u8853\u6587\u4ef6\u9808\u5305\u542b\u9805\u76ee?", "Selection": "\u88fd\u9020\u696d\u85e5\u5546\u57f7\u7167,\u8a66\u9a57\u76ee\u7684\u5047\u8aaa,\u7d71\u8a08\u8003\u91cf,\u7d71\u8a08\u8655\u7406", "Answer": "\u88fd\u9020\u696d\u85e5\u5546\u57f7\u7167", "Detail": "None"}]